習維尼係唔係又比唔夠錢？比人放飛機

話說咩事嚟，原來支國最近同歐洲開17+1峰會
點知有六個國家人地唔肯最高級別出席，咁支國就戰狼上身，向人地施壓。
結果人地唔撚Show佢

國際文宣戰線好需要大家(每POST更新10/2)

力量及效果可能微不足道，但積小成多可能有意想不到的效果出現

點解仲有Twitter，Reddit戰線？因為香港人仲未有第二個平台連繫全世界，最重要係全球支持香港的政要，組織仲係Twitter為主要活躍，短時間難以找到取代

Gab戰線(右派Twitter)
奧斯卡 — 香港反送中紀錄片

緬甸政變與香港人

黨安法陽光司法，無陪審團

GAB新手使用訂閱推薦
nikki_miumiu

hkdnow

Nick 😷 Fight For Freedom

langley127

Twitter本日推薦 每日更新 4個

以言入罪 - 傑斯

黎智英

Twitter新手使用訂閱推薦
小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

提醒：做任何國際戰線好難有即時效果，極限只係係一個國際平台發表自己的聲音同維持唔會比人遺忘(即係係上面做文宣)，唔會做完一個Rt 回一個有關香港的POST就幫到好多

P

cc

Q

三秒成功!!!

Cls

zz

push

xxxxx

z

推

同我推上去

終於成功去到非人之路
下次係唔係2秒

全世界都憎支那

繼續推

gg

以前呢個會議係中國總理出席，習近平架空咗李克強之後取而代之，對家反而唔俾面[/red]

李克強威威豬時期

hi f

賣咗靈魂 係時候要出動兩秒

從2012年起，中共繞過歐盟，與波蘭、捷克、匈牙利等16個中東歐國家領袖舉行「16+1」高峰會，2019年希臘加入，成為「17+1」。「17+1」原訂去年春季舉行，但因新冠肺炎疫情延至今年2月，並改用視像會議形式舉行。不過，不少原本應邀「出席」的中東歐各國領導人或高級官員，俱婉拒中共的邀請，改派較低層級官員出席。

xx

hi g

gogoggogogogogoo推呀

ha

你個紀錄係唔係比龜巴破咗

fg

咩紀錄

bf

檢到槍

佢之前都3秒過印象中，好耐之前

?????

ka

推推

我都之前試過一次三秒

Push

同我推呀

台灣嘅潮語
意思就係咁啱揾到位入串人

尋日講完，嚟日就已經無咗唔掃的權利
建議大家寧願登記資料都未撚下載同掃

順便講一講＂安心出行＂的開發公司係中資子公司

我以為你第一次
即係之前已經破咗

hg

fbi

pro

叫咗你唔好打咁多飛機

pg

熱門4了

同我上

outer

又會咁快

三

四

三啦已經

咁快

之前難推到傻，嚟家又快返

好柒呀

今日咁多人

不過話說傑斯單野之後，香港網上政論界應該會死

邊有人敢再公開真樣講野，屌柒婆同話共狗獨裁都犯黨安

R

Tui

維尼

推推推 唔好停

推上去 比更多人知

幫推，keep 住做！

港共必亡

Push
我唔會批鬥人
但我唔會裝
Freedom is not free

所以話china joe 幾想做中共生意都好.
最終雜總不同佢做戲.
最終都係鬥爭收場.

都仲有11個